2020東京奧運(2021) 將不會有海外觀眾

呢舖真係感謝中國感謝黨
人地由侯選舉辦權到正式當選到就嚟舉行 期待左,籌備左超過10年 而家一個COVID-19 搞到浪費十年心機時間金錢人力物力

中文

樓主都儲咗十年錢 本身上年準備去觀戰奧連+肉搏飛田新地 點知計劃泡湯佢傷心到差啲跳樓

樓主跳左啦 復活左姐